話俾大家知點解會有咁多人吹風叫唔好爆紅底舖

一間裝修就幾十萬起跳 一日十間就幾百萬 仲要係港紙=美金 中共已經開始無水 而家仲俾你地班示威者消耗緊 加上暴動保險無得賠 而且會加保費 甚至唔受保

你話民意會逆轉？唔好傻啦 識左咁耐香港人 基本上你唔係打生物 或者係同佢有關嘅嘢 wfc咩 反而仲會拍手掌叫好 你地都唔係第一日知香港人本質係仆街啦 而外國人其實睇慣曬爆鋪嘅場面 人地示威就會爆車爆舖 所以唔會覺得震驚 而文宣組嘅手足加大宣傳就得 你話咁會加重文宣組嘅壓力？相較於擋子彈嘅前線 文宣組做嘅事已經好輕鬆

推

無錯，文宣組真心唔好懶啦屌，有幾難解釋姐

推 屋企兩個左膠廢老都話爆紅底舖頭無問題啊 反而仲話算便宜

推
唔好 停啊
唔好 停啊

之前睇live見到有前線手足爆完之後搵番隔離睇住嘅外國人解釋 個個都會體諒嘅 叫大家小心

唔好推喇

真 打狗又話唔夠對準 拆紅底舖又話錯focus 你估真係有得直接俾你捉班高官打咩 不過到時候我估一定有左膠話唔好打政府官員 對準共產黨

驚民意既人如果想為運動做返d 野
麻煩你改為去做文宣解釋破壞原因
但我想講
呢三個月以黎
每一件俾阻膠話會影響民意既行動 都十分有成效

點解會俾人話你地係分化撚 自己諗下點解

諗起幾個月前扔磚都有左膠屌 而家真係唔放火唔好出黎同示威

完全同意。
知唔知搞9中資有咩問題
就係你地一搞，佢地輸幾百萬裝修費
所以緊係驚緊係帶風向叫停
好金架
其實黑警行為同皇軍有咩分別
支那同日本軍國有咩分別
3年零8個月搞日資點會有問題

聽佢地講既話 真係雨革2.0

一日拆10間就無幾百萬港紙 俾你地玩一個月分分鐘無成億

14年:佔路失民心
now:哎呀唔小心又佔路添